{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 여여담 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間が15時、チェックアウト時間が11時であることをお知らせします。 また、基準人数に対する料金であり、追加料金がある場合があると知らせています。 追加で基準人数以外の追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談する必要があることもお知らせします。 宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生する可能性があるそうです。 ペットと一緒に入室できる場所を除いては、ペットとの入室が不可能です。 付帯施設がある場合、追加料金がかかる場合があり、イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 また、予約管理が若干の時間差によって誤差が生じることがあります。 未成年者は保護者同伴なしには入室が出来ません。予約時の特典としてスパ、ジェットプール、IPTV、Wi-Fi、カップルルーム、禁煙客室、プールビラ、プレミアムペンション,プール,朝食サービス,常備薬,駐車が可能だと紹介しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金ですか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する料金です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加で基準人数以外の追加人数がいる場合はペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数には料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数には料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる場所を除いては、ペットとの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合は追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室ができません。"
        },
        {
            "question": "予約時に特典として提供されているものは何ですか？",
            "answer": "予約時の特典としてスパ、ジェットプール、IPTV、Wi-Fi、カップルルーム、禁煙客室、プールビラ、プレミアムペンション、プール、朝食サービス、常備薬、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 457
    }
}